一諗到自己唔會結婚生仔個心就定好多

落街㩒一舊
自己袋哂一舊
唔會話$99去左屋企
有咩問題
發生咩事
顧掂自己個份就得
唔會話老婆仔女咩事都要入你數
有咩想食就食想買就買
睇場戲舊幾水照睇
放工唔使返屋企
行商場hea下睇下野
買兜froyo當飯食
又一日
望見成檯lotion呀cream呀
就好慶幸d錢唔係用黎買尿片蘋果蓉

啱

巧威威喎

中國人養兒防老你識唔識呀